### 陈破空：王沪宁反击汪洋 斥为投降派 警告另一人（视频）
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="主管文宣的中共政治局常委王沪宁。（AP）" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/06/20180827135550-diadf-iu7cz8on-800x533-600x400.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  主管文宣的中共政治局常委王沪宁。（AP）
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p class="content-info-datetype">
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年6月10日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （陈破空纵论天下）
  </span>
 </p>
 <p class="title style-scope ytd-video-primary-info-renderer">
  王沪宁反击汪洋，斥为投降派。含蓄警告另一人：不得动摇。中国网民群起模仿王氏造句……
 </p>
 <div class="sohzw-video-wrapper">
  <div class="ar-wrap-16x9">
   <div class="ar-wrap-inside-fill">
   </div>
  </div>
 </div>
 <div class="widget ad-free">
  <!-- 3.0 TEST RESPONSIVE -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-format="auto" data-ad-slot="4345005170" style="display:block">
  </ins>
 </div>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    岳文骁
   </span>
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n2947957.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n2947957.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_grpl/n2947957.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/06/10/n2947957.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

